獅鳥：點解要打關節

咁都要問？

其實打穿頭 聯幾針就冇事

除咗頭之外